有冇巴絲知道香港邊度仲有得買de rosa單車

如題
最好成架車買

Sogo

係？！今日本來都約左人去嗰頭行街，順便去睇下先